有冇人成世人都未見過老豆喊

突然係到諗
點解我好似冇見過老豆喊？
係咪個個老豆生命力都咁頑強

已見

當你見過 你會寧願無見過

巴打保重

因咩事

咁緊係啦
但好奇點解咁犀利姐

唯一一次

我成世人老豆都未見過添啦

我成世連人都唔係啦

我老豆真係好勁
我呀爺過世佢唔喊
做生意比人呃撚左幾百個 唔喊

我中一派左band3 佢喊左

正衰仔

又真係冇

屌 笑撚左

見過都扮冇見過

屌 sor 我真係笑咗

我都無見過，呀爺死都無，我都好想好似佢咁

咁又唔係咁講呀
有啲真係傻下傻下唔會喊又真係冇乜野
我相信好多老豆都係唔表露出黎 仲辛苦

我頂你我認真。
出世就冇老豆

Sorry呀下巴打
點解呢但係 因為病定咩

我都覺得我阿爸應該都係果啲聽到有屋企人死撚左都唔會即刻趕去醫院果啲人黎 真係唔知佢係看透生死定點

我都係

x 2